# Ticket2Up #

### Сделано ###
+ Регистрация/Аунтефикация пользователей
+ Профиль Клиента
+ Профиль Администратора

### Клиент умеет: ###
+ Создавать тикеты
+ Писать комментарии к своим тикетам (Не более 140 символов)
+ Просматривать список своих тикетов

### Администратор умеет ###
+ Создавать тикеты
+ Изменять тикеты
+ Писать тикеты
+ Создавать пользователей
+ Изменить данные пользователя
+ Удалять пользователей
+ Добавлять пользователей
+ Писать комментарии в тикетах (Не более 140 символов)

### Использовал при разработке ###
+ https://github.com/Zizaco/entrust
+ https://github.com/briannesbitt/Carbon

### P.S ###
https://github.com/thekordy/ticketit

# HEROKU #
https://nameless-beyond-41932.herokuapp.com/

